operator kecamatan 1
1. edit data individu
2. edit data alamat
3. input data
4. surat pindah keluar
5. surat kedatangan
6. perekaman
7. cetak kk
8. cetak-encode ktp-el 
9. konsultasi warga
10. dinas luar
11. pembuatan suket 
12. verivikasi dokumen persyaratan
13. lainnya

loket 2
1. pendaftaran kelahiran
2. pendaftaran kematian
3. pendaftaran perkawinan
4. pendaftaran perceraian
5. pendaftaran pengesahan dan pengakuan anak
6. pendaftaran orang asing
7. perubahan kewarganegaraan
8. pendaftaran perbaikan akta
9. pendaftaran pindah keluar
10. pengambilan akta kelahiran
11. pengambilan pindah keluar
12. verivikasi dokumen persyaratan
13. lainnya

pelayanan diluar dinas 3
1. perekaman ktp-el
2. pendaftaran kelahiran
3. pendaftaran kematian
4. verivikasi dokumen persyaratan
5. lainnya

informasi 4
1. konsultasi warga
2. memberikan informasi dan pengarahan kepada warga
3. lainnya

team teknis 5
1. memelihara pc
2. memelihara server
3. melaksanakan perbaikan perangkat
4. melakukan instalasi software
5. memelihara komputer
6. menyeting perangkat jaringan
7. melaksanakan survey
8. melaksanakan perbaikan data
9. menginput data
10. memperbaiki perangkat wilayah
11. mengikuti rapat
12. mengolah data
13. menganalisa data
14. membuat laporan
15. pengembangan sistem informasi
16. memodifikasi sistem informasi
17. memperbaiki sistem informasi
18. memelihara perangkat jaringan
19. kordinasi konsultasi pusat
20. lainnya





